依家巴打去開邊到買衫?

去得最多都係U記,global work,SPAO
H&M啲料太流已經冇去
ZARA自從爆左抄襲事件之後已經冇再買

香港男仔仲有咩地方可以買下衫
有時出街着嚟着去都係果幾件,雖然冇人望,但自己都覺得好悶

Nike

Hollister

gap

淘寶
未睇過之前以為會好垃圾
近排雙十一睇完覺得款式多過香港門市好多又平
例如ma1 香港平盡都三百 淘寶就一百左右 款又多又冇咁保守
質地就唔知啦 應該就差唔多 反正都係made in china
唔追牌子既可以睇下

Fred perry

可能我臭手，淘過幾次都中伏
巴打有冇店推介

睇佢店既分數囉
同埋佢地好撚驚負皮
你投訴起碼會處理下
當然唔好揀低分又冇人買既啦
爛命唔怕負皮

Uniqlo

Topmen ?
Gmart ?

Chic之堡

賤種先去買

Muji

唔L 係啊嘛
咁mk

fila

Carhartt

ralph lauren

講平嘅話cos冇得輸

The armoury

我都想

Adlib

Asos

Izzue

HARE
Uniqlo
GU

收皮啦你

潮唔起架啦 慳啲啦

其實真係冇
外國我嫌d衫尾長得濟
自己著開岩岩好fit身
淘寶會淘褸，又平又好著
買衫就同樓主差唔多
利申，身高150 連登唔會有人高過150
事關肥矮毒柒

150著咩都拖地啦

女人街
Cheap之堡
Aape

吾買山

Zara, 鬼佬cutting先fit到我

Theory

Zara啲衫都唔似鬼佬size 我次次買親佢最大個碼都只係啱啱好 我仲要唔係肥

mastermind japan

Fast fashion黎講佢叫貴啦，係design唔錯

WEGO

u記，岩毒撚著

Tokyo Laundry
平得黎 質地又好 款又唔錯。
有無同好

Zara 大碼姐係H&M 中，
枉你仲咁有自信話自己唔係肥

利申: Zara 大碼H&M 中，BMI 過25

入親去都有野拎走

你地廿歲左右？

Take 5 (monthly)
Benny's store (quarterly)
Selfridges (monthly)
ebay (weekly)
Rakuten (monthly)

去荃灣廣場個度一堆鋪買

神人型著u記都型，我認真

Bossini

u記囉，我得150，邊到買都唔撚啱屌你！

lm

Off white

IT

點解你地識咁多牌子

淘寶

Champion

bossini

baleno

uniqlo俾狗著

咁香港都幾多狗

Mont bell
Salomon
Arcteryx

Adlib真係貴左啲
至少都要五六折先買得落

只係上網買 Asos

淘寶有冇平靚既薄ma1䄛推介

上網買

我咩都會買，LC, U記，GU, Zara, 二手, .......

唯一一定唔會買就係淘寶d 垃圾。

雖然佢係hnm公司，但以佢啲料嚟講，佢真係算係fast fashion?

TK
Beams
Journal Standard
Urban research

淘寶太易中伏了

淘實買2件等於係香港買1件

Hollywood Shopping Center

American Eagle

Taobao

毒男好似我咁買左衫都唔多機會著。。。返工著裇衫西褲
casual 都係大路款... A&F, superdry, uniqlo, volcom, ice breaker, Boss

uniqlo
chocolate
fingerxxxx

咁又點？

好樣衰 咪整件衫害人

太毒唔出街買
END

U, GU 都仲要淘垃圾。 好心啦！

Chocolate only

Dior homme

Cos

是但啦

A.P.C

網上有時真係怕買錯size

pull and bear

Zalora買過兩次個碼都唔啱而家怕左

DYC
ZIP

pull and bear , Zara
ig shop

Collect point
Global work
Niko and

CACO官網

SPAO幾好

Lane Crawford
Neil Barrett

collect point

Adidas